有冇人毒遊台中過聖誕

一個人毒遊緊 睇下有冇人都係附近 可以食個飯

男人不了

下個月毒遊 除咗夜市 有無咩好食推介
想食屋馬 一條友有無得book/walk in

去逢甲飲木瓜奶 個門市橙紅色咁 好飲過果d珍奶

屋馬 因為我都係一條友去 所以冇問過哩個餐廳有冇得book

1月新年過台北

睇唔睇五月天

我都係去到 先知有一早比人買哂

我都自己一個係台中緊

主要行邊到？

輕井澤一人火煱

去左好多地方喇，今日都係台中周圍去下

我會去宮原眼科同勤美 走走

我依家去緊眼科

我下午先行

我有兩張凸左出黎 可以原價放比你地 24號睇 我係逢甲個邊

都好 walk in 入到就得

不在台中
係香港過

遊完